const questionsAndAnswers = [
    {
        category: 1,
        question: 'Что является основным источником пищи для ночных ястребов?',
        answer: 'насекомые'
    },
    {
        category: 1,
        question: "Верно или нет?  Ночные ястребы тесно связаны с ястребами!",
        answer: 'нет'
    },
    {
        category: 1,
        question: "Верно или нет?   Ночные ястребы вьют гнезда.",
        answer: 'нет'
    },
    {
        category: 1,
        question: "Где обыкновенные Ночные Ястребы проводят зиму?",
        answer: 'Южная Америка'
    },
    {
        category: 1,
        question: "Верно или нет?  Бульбат - другое название обыкновенного ночного ястреба.",
        answer: 'верно'
    },

    {
        category: 2,
        question: 'Что является основным источником пищи выдры?',
        answer: 'рыба'
    },
    {
        category: 2,
        question: "Верно или нет? Выдры большую часть времени проводят на суше.",
        answer: 'верно'
    },
    {
        category: 2,
        question: "Сколько существует видов выдр?",
        answer: '13'
    },
    {
        category: 2,
        question: "Верно или нет? Выдры родом из Австралии.",
        answer: 'нет'
    },
    {
        category: 2,
        question: "Какова средняя продолжительность жизни выдры в дикой природе?",
        answer: '10'
    },

    {
        category: 3,
        question: 'Являются ли еноты травоядными, плотоядными или всеядными?',
        answer: 'всеядными'
    },
    {
        category: 3,
        question: "Верно или нет? Еноты ведут ночной образ жизни.",
        answer: 'верно'
    },
    {
        category: 3,
        question: "Верно или нет? Еноты впадают в спячку.",
        answer: 'нет'
    },
    {
        category: 3,
        question: "Верно или нет? Свое потомство самка кормит 24 раза в день.",
        answer: 'верно'
    },
    {
        category: 3,
        question: "Верно или нет? Еноты – отдаленные родственники медведей.",
        answer: 'верно'
    },

    // Добавьте остальные вопросы и ответы в том же формате
];

module.exports = questionsAndAnswers;